7月25日 牧瀨紅莉棲生日快樂~~~

好帖好推不是人

多謝支持~
愛你哦

FBFBFBFBFBFBFBFBFBFBFB

助手

請你飲汽水

Christina！

el

送匙羹比老婆

話說點解當年凶真話christina想要my fork 定my spoon嗰陣佢會咁怕醜

我婆

因為佢係一個好易就怕醜嘅女仔

神作中神作

原來係咁

應該係因為驚訝而紅都面曬
因為 係哥條世界線入面 助手從來冇同男豬講過生日想收咩

推了

過氣

推

躝啦

真正神作

永遠既神作